踩港撚請入

唔知你地班憤青受左咩刺激，
連香港既山景夜景都可以踩，
人地台灣濕鳩市長講既野都agger
我建議你地放低部手機，打少鋪機，
去香港遠d既地方行下。

成日話香港悶，其實你地由細到大係香港，
習慣晒先覺得冇野好做，睇ig人地去影相又話人偽文青，自己就喱係屋企打機，身在福中不知福。

雖然香港係有錢人既玩意，但係唔代表你地土生土長既香港人要踩到呢度一文不值 ，香港一樣有好多野做，又易去，自係你地由朝到晚匿係屋企唔同外界接觸。

ps.係英澳住過幾年，唔明點解個個講到外國》香港，想去遠少少都煩到Pk

同埋香港既地鐵系統係世界最top，
除左要去西貢赤柱流浮山之外，
其他地方真係四通八達，
外國？屌佢老未啦
係你地先會覺得應份

呢樣真係應份喎，一個咁細既城市同相對遲起好既系統
無汲收到前人經驗真係死得

垃圾地鐵？屌佢老味啦

1998年，沙中線計劃正式公布，拖到2018年都未撚用得！
20 年起嗰 8 個站都未起好，一陣賴佔中，一陣賴古蹟，連黑雨同8號風球都係原因之一

唔好講到外國咁遠啦，支那上海 98年到而家同一時段開左13條線喇

講返外國，地大路闊，人人有車，油又平，點會好似香港咁，去旺角拍車先要花半個鐘兜魂咁多個停車場搵位

衰啲講句自己渣車岀mk仲要屌無位泊係你on9

香港細到咁, 人又多, 如果連條鐵路都冇, 仲住得人咩

而且而家出街, 真係太逼, 去到邊都一堆人, 有時想放鬆下四圍行下都

唔得, 一定人頭湧湧, 生活得好辛苦

咁咪係囉，香港地方咁細，根本就唔應該拎外國個d大城市個個都可以渣車黎比。

唔講支那講台北啦，2010年，台北個捷運係咁

今日已經變成咁

反觀 2010 香港個地鐵係咁

而家，先多得個少少野

上面d圖亂曬嘅

唔講支那講台北啦，2010年，台北個捷運係咁

今日已經變成咁

反觀 2010 香港個地鐵係咁

而家，先多得個少少野

講起鐵路, 我住屯門, 冇條鐵路可以方便直出市區己經好唔順氣,

起來起去都係要繞來繞去, 冇撚用; 屯門咁多人住, 起條方便啲

既鐵路都唔得

用返外國大城市同你比

倫敦路唔闊 未必人人有車 油唔平得幾多
賣緊大約£1.3一升汽油
市中心一樣泊唔到車 搾車入市中心仲要另外收你錢
繁忙時間踩單車快過搾車

利申 住倫敦有車 去市中心地方都係搭車

咁所以倫敦個地鐵網絡咪密過香港好多囉，係咪？

港蝗

香港真正值得睇同埋同其他國家有得揮嘅景點應該得東平洲

同埋機場

香港嘅鐵路網絡其實真係廢 唔係講硬件配套，係講緊個規劃 政府廢冇計
不過樓主舉錯例成班就淨係討論香港地鐵
明明就係討論緊香港好嘅地方
香港嘅夜景真係一流
仲有好多，機場/島仔/行山徑...etc
係好多嘢都俾人超越緊但事實係就算俾人超越依然係世界頂級
不過老本真係食唔耐

密度行3分鐘有兩個tube站有咩用例子：euston,euston square
如果係同一站轉車，個個都係鰂魚涌站要又上又落

屌佢老尾， 其實沙中線唔至delay 廿年咁少

我老豆老母後生廿歲果時搬入黎沙田區住，果時已經話起，
仆佢個街，我老豆老母退休都未撚起好

仆你個街，1967年已經有建議起，
1976年提出方案，
2017而家有d乜撚閪野啊

變咗屌沙中線post

港鐵 = 箭靶

港鐵係仆街又真係爭唔落…

唔否認香港好多值得珍惜的地方 行山徑其實真係又方便去到又有配套 夜景係一絕 但係近排大陸空氣搞到香港藍天少好多 唔知外國個污染問題有無大陸咁恐怖

食野其實性價比愈來愈低 租金令食材同手藝開始下降 無錯都仲係有好多平野食起碼入到口

最大獲係人民質素下降 唔知點解出親街都覺得每個人的怨氣好重 但係我係外國睇到的起碼都仲有人會笑面而唔係假個隻

藍天多數都要落水沖走啲毒霧先會見到 例如今日
香港人最大嘅問題就係張啲怨氣推落人地到，又唔諗吓邊個搞到香港咁

不如你講下世界上邊個地方既鐵路做到2分鐘一班車，可以好似風車咁運走咁龐大既人流？
比你試下住係外國放工放學搭train，city area都可以peak hour 遲10分鐘，你先會知我講乜。
你話規劃，世界上又有邊個國家非city區既線路會做到完美？

只可以話樓上屌地鐵既，試下係外國住番一年半載先，再睇下香港鐵路係咪真係咁差